世衞可唔可以同我收收皮

垃圾世衞出埋啲on9指引，成日比林鄭拎黎做擋箭牌。